FIFA 19 FUT 買coins

邊度有得平買
抽pack抽到崩潰

抵啦課金狗

抽到想死

今夕吾軀歸故土 他朝君體也相同

淘寶係咪仲有？

大把啦但係好似最平係呢間

會被ban

一次姐唔會咁好彩呀

ea好嚴

trade完閘買人就冇事？

即

放3百萬coins

正常人都係咁做啦唔通留黎做乜
同埋呢個係最好方法

For cheap and safe coins, go check the description down below